狗隊喺連登落廣告係咩玩法？

如題

是咪弱智？

MAY BE GOOGLE

Google 廣告

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

Google廣告係跟用家最近睇過咩
Hello sir？